講真 OU>教院 不服來辯

教院班友 不學無術
又無商科理科 淨係得堆文科
基本上出到黎做唔到老師=準備乞食
雖然收個DSE分高OU少少
但係咁又代表咩?
年中大把ASSO仔 英國澳洲番書仔 得10幾分 但係都勁過教院仔啦
相反OU
學費貴 本身已經盡顯豪門氣派
位處何文田半山高尚地段 一覽盡U小
又有文理商3科 護理學更加> HKU
基本上 話OU唔係>EDU既 我除左話打手之外諗唔到其他理由

大家都係非三大 何必比較

係
HKU=OU
大家都唔係劍哈耶
何必比較

冇理由架 OU唔係三大之一咩

人地出黎做老師兩萬八起薪。ou除左nursing都食晒屎咁

人地出黎做護士三萬起薪。教大除左做老師都食晒屎咁

但係教大個個都有到老師 競爭又少

但係教大個個都做到老師 競爭又少

Ou好撚多十二十三分嘅垃圾
只係好毅進少少

asso 都係

系

Ou = asso

是旦啦，反正都夠屌打ou(除nursing)

asso可以再上，o U被stereotype, asso>ou

狗屎定牛屎臭啲？

牛屎

教大成立只因為要建立一個共產黨喺香港嘅洗腦基地！

而家基本上中小學新請中文老師都係支那人，其他科亦越來越多！

ou＞hku

人地教院都在比華利山地段一帶

利申：OU

但係教大個個畢業出黎都有得做老師 競爭又少 OU讀完nursing 都唔一定做到護士

間間學校都請教師 一出黎一定有2萬up

點解唔一定做到

你係咪調撚轉左呀
護士咁撚缺人 畢到業都有人請啦
老師先競爭大喎 一堆三大grad既同你爭